嚴選香港近年最有創意同話題性嘅廣告

係日本都有成六十萬views

Trivago

Trivago邊個，有無片

一定係毛記搵黎明個一次
之後廣告市場個生態有好明顯變化
之前就算有人用社會媒體做廣告都做唔到佢地效果

有無片？
係咪咖啡廣告

借錢梗要還, 咪俾錢中介

好有話題性 , 不過係負面果種

Up